【跪求推Post】女性必備！偽文青工人褲、Playsuit、內穿Bodysuit

依家就算唔發夢
出街路過都隨時成為被侵犯對象
除非自我禁足唔出街，否則女性都好難自保
大家可以考慮以下裝束
唔怕被扯高件衫嚟露Bra、除褲示眾

一、外穿 工人褲

二、Playsuit

三、內穿Bodysuit (有啲bodysuit下面係有個扣 可以拆開去廁所嘅)

唔建議著泳衣 因為泳衣唔索汗而且緊身

邊度有得賣？
前者周街都有，後兩者香港的確係少見，但外國非常流行，建議大家上ASOS同Amazon集運，或者去H&M等外國時裝店碰下運氣
e.g.

最後希望Admin幫手宣揚一下呢個Post
亦希望各位巴打介紹畀你身邊嘅女性朋友同親人
我相信冇人會想自己屋企人同女朋友 行個街都被除衫示眾

推

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

根據之前巴打嘅建議
我已經專登整合咗更多選擇畀各位女性朋友
如果大家有更好嘅提議歡迎留言

感謝

罷罷罷

前線仲係有絲打著熱褲。。

我都係絲打
明白咁樣著一定係冇咁方便
但希望大家明白今次事件嘅嚴重性
係對女性極大嘅侮辱同埋危害
非常時期 希望大家唔好怕麻煩

外穿工人褲或者playsuit 去廁所一下除曬就得
內穿bodysuit可以揀有扣嘅 好似第二幅圖咁

跪求各位分享呢個post畀身邊女性睇
知道外面有好多重要嘅熱門post都要討論
但女性尊嚴同人身安全都好重要
依家唔淨係示威者先會受到威脅
係所有女性都要面對嘅問題

唔該各位絲打真係要保護自己，而家d狗真係喪心病狂，一陣肯定又話甩褲事件係示威者別有用心的一場show, 話女示威者衣著專登咁鬆容易甩，同之前胸襲警單野差不多。

係
所以除咗文宣同討論
我希望有更多實質嘅建議同方法分享畀全港女性知道
歡迎轉載去其他論壇、社交媒體
只係希望少一個女人受傷害

Bodysuit topshop會有

感謝分享
自己係絲打 除咗工人褲 都從未買過呢類咁唔方便嘅衫
所以一時三刻都講唔出邊度有得買

著老牛最安全

推
要保護好自己

唔好忘記六月有女示威者被扯高t shirt露bra示眾
淨係條褲安全 老牛同皮帶係唔夠

係
我明白係好唔方便
但安全第一呀

好post幫推

萬分感謝

你啱
推

係
好諷刺
係一個文明嘅社會 女人竟然出街都要驚被警察除衫除褲 而要失去衣著嘅自由

Bodysuit h&m都有

唔可以再有女仔受害

推，請各位女性保護好自己

咩自由都開始冇曬連著咩衫嘅自由都一步步被剝削

有邊個會諗到2019年 只係好普通地著t shirt、褲、裙 竟然會係唔安全嘅表現

推呀

已經唔係示威者先會遇到嘅問題
依家只係行個街 都會被毆打 拘捕 棍毆

有傳除人褲嘅係差婆
女人又何苦為難女人

Jumpsuit is the best

歡迎mon post嘅你轉載上社交平台及各大討論區
愈多女人知道愈好
切勿低估事件嚴重性
已經唔係示威者先會面對嘅問題
而係所有女人都受到威脅

真係有病

推

港女至愛A&F有售

總之愈多布就愈好！

會唔會有朝一日男人都被人除褲示眾呢？
老實講 唔意外

男人版

重點係連身
上下都扯唔走你

著條黑長褲加返條皮帶

真係慘

運動bra啦

我重複多次
唔淨係會除褲 會扯高件衫

絲打表示 其實要扯得走埋你個sport bra 只需要用力扯一下就得
女人就會明我講咩

連身嘅好處係扯唔走

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

荒謬嘅社會

但係都要聽日先買
今日啲男仔記得睇住身邊啲女仔

對唔住各位 我真係好攰需要瞓教啦
希望大家幫我推下個post
亦求下admin都幫手
再次感謝大家

香港已經痴撚咗線

Push

個運動bra我自己做完運動沖涼都除得好辛苦
咁當然唔會完全址唔甩
但係好過冇啦

Push 各位絲打要保護好自己咪撚蝕俾啲仆街死黑警

瞓唔著自推

呢幾日未買到連身服嘅絲打可著sport bra

除咗正評希望大家幫手推

不過今日唔好出街買衫

全世界入黎推

如果做野既地方有連身工衣提供既都可以著，記得剪公司logo!顏色唔緊要，但女性既尊嚴同安全好緊要！

bodysuit h&m有！
我見到天水圍個po都好撚嬲

紥醒再推

我繼續推

屌你老母 男又好女又好咪撚再著短褲啦
係咪真係咁熱呀

push

推呀！！！
絲打們唔好再咁貪靚啦
自己安全要緊

（錯手負評ಠ_ಠ）

保護自己好重要

外面30幾度

召喚戰士等待期間一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

吊帶工人褲
長牛仔褲

小弟鐘意睇工人褲

真係好撚熱啊！

H&M 同 forever21 都有bodysuit

仆街死黑警屌佢老母

其實有冇地方有類似呢d工人衣賣

up

推 尋晚痛心死

push

光復香港 時代革命